{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73018&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항인더블루펜션"
    },
    "text": "海を鑑賞できる環境にやさしい家具と最高のルームコンディションを提供するペンションです。 砂利海水浴場から4分の距離に位置しているので便利に利用できます。 ペンションの周辺には、虎尾岬、九龍浦日本人家屋通りなど、様々な観光地があり、観光客に多くの利便性を提供しています。 入室は5:00から可能であり、退室は22:00まで利用できます。 ペンション内の全客室は禁煙です。 最大定員数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 また、ペットの連れ込みなしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは砂利海水浴場から4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような環境にやさしい家具が提供されていますか？",
            "answer": "海を鑑賞できる環境にやさしい家具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時まで利用できますか？",
            "answer": "退室は22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内の全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大定員数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大定員数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類や天ぷら類、魚類を調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットの連れ込みなしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "客室内ではゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 396
    }
}